香港電台：科興疫苗於智利有效率67%

香港電台力排眾議，大大聲話「科興有效率67%」

智利公布一項在現實生活的大規模研究顯示，中國科興新冠疫苗對預防出現有症狀感染的有效率為67%。

當局根據2月和3月疫苗接種計劃的數據，比較接種1劑疫苗、完成兩劑接種與沒有注射疫苗人士的情況後得出結論，共涉及1050萬人。

報告指出，接種疫苗對預防有症狀感染的有效率為67%；對預防住院治療的有效率為85%；防止染疫後死亡的有效率為80%。

智利至今已有760萬人打了至少一劑疫苗，其中500多萬人接種了兩劑，佔目標人口的三分一。

智利取得的疫苗中，86.7%屬科興疫苗，其餘為輝瑞/BioNtech疫苗。根據協議，智利將分三年購買6千萬劑科興疫苗。

智利呢D垃圾國應該都係收皮

有效感染率

香港電台都變咗cctv

碌柒

死亡效率有67%